你哋花幾多時間準備出門口

我先：
洗面刷牙10mins
沖涼+洗頭+吹頭 45mins
化妝整頭 35 mins
煮早餐食埋洗埋 45mins
(健康梗係自己煮）
去大 20 mins
（唔中意出面屙）
著衫着鞋 5mins

如果戰鬥格look要用成160 mins 即係2.6hrs

返工：
洗面、頭，刷牙8分鐘
吹頭2分鐘
換衫5分鐘
double check有無帶漏野5分鐘
飲水去廁所著鞋出門5分鐘
total 25分鐘

十分鐘刷牙洗面
洗頭吹頭10mins
換3， 5分鐘

申利 我係絲

唔洗返工
家族生意
訓緊教都有錢收
你地咪慢慢返工囉
我訓教先啦

same

刷牙洗面 15mins
洗頭吹頭 10mins
換衫 2mins
抹眼鏡 2mins
著襪著鞋 1min

有啲耐

hea5mins
開大10mins
刷牙沖涼15mins
整頭快嘅20~30mins，慢嘅30~40mins(特殊場合1hr)
揀衫著衫10mins
執野出街10mins
利申真巴 我都知有啲耐

洗面刷牙 15mins
化妝整頭 30mins
換衫 15mins

平時返工都成個鐘 成日俾人屌遲到
如果要出街戰鬥格 化妝大概1個鐘 襯衫半個鐘

賴床 15mins
洗面+刷牙 5mins
沖涼+洗頭 40mins
吹頭+整頭 20mins
著衫着鞋 10mins

Total 90mins

起身
刷牙洗面 2mins
洗,吹,整頭5mins
換衫 2mins
執齊嘢 1mins
Bye

刷牙2分鐘
著鞋1分鐘
出門口

一起身就行得 0sec

出門喎講緊
訓開天橋底？

著睡衣出街

最快係你啦

臨瞓著定衫

做有錢既廢青幾好呀

便秘就食多d蔬果啦

刷牙洗面5分鐘
搵衫5弟鐘
著衫著鞋4分鐘
執野出門1分鐘

懶床30分鐘

係床到hea 10分鐘
刷牙洗面沖涼洗頭 30分鐘
搵衫換衫 5分鐘
吹頭 5分鐘
著鞋執袋飲淡水 5分鐘
check下有冇漏野 5分鐘

1hr差唔多啦

起身
小便+洗面 3mins
飲早餐 5mins
擦牙 2mins
更衣 3mins
照鏡 1min
15分鐘輕鬆出門

咁你都知？jpg.

懶床係指定動作

戰鬥格Look就2個鐘
頹Look 1個鐘 快嘅九個字

2個字出門 刷牙 換衫